聽日國殤會去賀佢老母 入黎報個數

純粹想知大約有幾多和理非同勇武出黎V煞 堅持信念 不分和勇 齊上齊落

：70週年咁開心 梗係同手足過 大大力咁賀佢老母
：不了 我怕危險 班狗嚇親我

最後 各位手足一定要互相照應 記住人無事先做到世界冠軍 期待我地煲底見